有冇人相信。。。

呢個世界冥冥中係有一個主宰?

ps. 主宰可以係神係人係動物係未知的力量

我信㗎，件事會發生一定有佢嘅原因